唔睇番真係唔知原來當年工聯會真係有勇有謀！

白皮豬被打到落花流水！真係大快人心！

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命